信唔信泛民主派選委不投票俾胡國興

就算胡國興以家講到嘅政綱，大部份都係泛民一直以來爭取緊嘅都唔會俾票佢！
因為如果胡國興做左行政長官，泛民就無左市場價值。

300票投晒比肥佬=射落海益葉劉

之前有位巴打話，參與投票等於支持小圈子
跟住又有巴打話，投白票明志拒絕小圈子係放棄影響選舉
之後又有巴打話，投胡 OR 搵個泛民去選都係浪費D票

簡單D黎講即係之前有把打講既西方西論，乜9都唔啱

成日聲討泛民，但冇人有本事聲討泛民以外既票，1200 票其實每一票都有佢價值架啦，屌

實射比薯片勾結港資架
有得出閘就係